生得樣衰真係慘......

個書包無拉鏈行咗幾個鐘兜咗成個商場
都無人提我要拉番鏈

褲鏈無拉 有人提 點計

依~樓主好咸濕啊

你行得咁快點追啊

一睇就知你無野俾人偷，打開晒都唔驚

係
樣衰無拉拉鏈: 變態，買左飛機杯拉唔埋
靚仔無拉拉鏈: 潮流指標，不羈，free my backpack

以為你特登阿麻

係呀 特登架 多謝你地無提我

銀包得200蚊.....

好在無提。唔係就好心做壞事

唉 個樣天生

睇到個樣都冇心機留意個袋啦

唔通連背面都唔見得人....

去嫁個鬼佬啦
亞洲樣衰樣佢地可能會覺得好正
順便溝返靚個基因

不了 鬼佬再好再靚仔
我都係接受唔到
係我眼中
華人>鬼佬

戴口罩先好出街啊 唔好影衰我地偉大嘅祖國

關個樣咩事
我以為而家興唔拉鏈

成日有UNCLE AUNTIE提我咁姐係點

有冇奶奶鏈?

唉 唔好再講 隔左咁耐諗起仲係覺得柒....

攞景定贈慶

有幾柒 起碼你有仔先啦

其實叔叔嬸嬸好多都好好心嘅